你地放過gay巴得唔得

Gay巴道行咁高
Gay巴只係一時貪心
想借少少應急錢用
我地法師係唔會因少少的反間計割走gay巴架
試問人誰冇過呢
更何況gay巴只係我養嘅一隻狗

呃錢都唔割！

法師爬山 各有各呃！

乜野貪心

施法唔洗媒介?

Gay巴只是需要錢買condom嚟性交轉運幫香港轉運

D人未見識過真正嘅見財化水

少少事就割個D係咪5毛國安黎分化架

性交轉運都有人信啦 cc台俾人昆都合情合理

Gay巴玩留區

基法師折壽施法救港
咁收返少少錢買補品食刀巧撚合理姐=.=😂

估唔到佢為咗香港犧牲咁大

冇跟貼 gay巴咩事

條垃圾神棍想借場運動呃錢

講嗰啲嘢都有人課？
好似話自己18歲啊嘛

咩呃錢？
有冇link? Thanks

點睇cc台法師比人踢爆食人血饅頭？